如果電子消費券一定要你裝WeChat或者支付寶，要唔要？

如果電子消費券一定要你裝WeChat或者支付寶
大家要唔要？

要：
唔要：

俾埋原因

拎完del ok?

唔要

但你開戶都俾晒資料
有分別？

以前都裝過wechat

身體最誠實
唔好話裝wechat
要宣誓支持埋政府都仆撚住要

Wechat及支付寶已被証實有監控

要，我代九成香港人答

都係攞左先，冇計

點解唔要依家係要鬥快食窮個政府
年年交稅都比班仆街拎去出雙糧比綜援戇撚鳩
唔撚食窮佢又係拎曬去同中共玩利益輸送起大白象

私隱資料：無價
（連登仔解讀：無價值）

有得payme同八仔，此post已完

肯定 cap 能哂你資料，咪能要呀

係99%